{
	"token": {
    "EN": "KO",
    "Menu": "메뉴",
    "Whitepaper": "백서",
    "Token Sale": "토큰세일",
    "Roadmap": "로드맵",
    "Team": "팀원",
    "Press": "언론",
    "Blog": "블로그",
    "FAQ": "FAQ",
    "Saving People's Lives": "사람들의 생명이 최우선입니다",
    "Blockchain for Aviation Safety": "항공 안전을 위한 블록체인",
    "Here & now you can contribute to the new aviation safety solution, saving people's lives all around the world": "지금 여기서 전세계 사람들의 생명을 위한 새로운 안전 솔루션에 투자하세요",
    "Buy Aeron Tokens": "Aeron토큰 구매",
    "with": "최대",
    "bonus or more!": "이상의 보너스 얻기!",
    "Days": "일",
    "Hours": "시",
    "Minutes": "분",
    "Min.": "분",
    "Seconds": "초",
    "Sec.": "초",
    "Bonus period ends on": "보너스 기간 종료 시간",
    "September 25, 2017": "September 25, 2017",
    "tokens sold": "토큰 판매 현황",
    "Total raised": "총 모금액",
    "million ARN bonus period cap": "백만 ARN 보너스 기간 총액",
    "Backers": "후원자",
    "verified": "인증완료",
    "Claim Bonus Today:": "현재 보너스:",
    "week 1, 19 Sep": "1주차, 9월 19일",
    "week 2, 26 Sep": "2주차, 9월 26일",
    "week 3, 3 Oct": "3주차, 10월 3일",
    "week 4, 10 Oct": "4주차, 10월 10일",
    "week 5, 17 Oct": "5주차, 10월 17일",
    "Join our communities:": "저희 커뮤니티에 가입하세요:",
    "Problem": "문제점",
    "Aviation unites the world. Today it has become an irreplaceable part of our lives, our business, and more importantly — it brings us back home to spend time with our family.": "항공은 세상을 하나로 연결합니다. 오늘날 항공은 우리의 삶, 사업에서 대체할 수 없는 부분이 되었고 무엇보다도 가족과의 시간을 보낼수 있게 집으로 데려다 줍니다.",
    "There are over": "전 세계적으로 매일",
    "100,000 flights": "100,000회 이상의 항공편이",
    "worldwide made daily, serving over": "운항되고 있으며,",
    "2 million people": "2백만명 이상의 사람들에게 서비스를 제공하고 있습니다.",
    "Despite the fact that aviation is considered as one of the safest types of transportation, the number of accidents related to air transport averages to about 3302 yearly.": "항공편이 가장 한전한 교통 수단 중 하나로 간주되고 있음에도 불구하고 항공 운항과 관련된 사건 사고는 연 평균 3302건이나 발생합니다.",
    "The main reason is the human factor": "사고의 주요 원인은 사람입니다.",
    "Main reasons of aviation accidents": "항공 사고의 주요 원인",
    "Human factor": "사람",
    "Technical problems": "기술적 문제",
    "Weather conditions": "기상 조건",
    "Other": "기타",
    "Key issues": "주요 문제점",
    "Pilots may lack experience they claim — flight log records can be easily forged.": "파일럿의 경력 부족-항공 기록은 쉽게 위조가 가능하다고 합니다.",
    "Flight schools may be corrupt — they have an incentive to “fake” pilot experience.": "항공 학교의 부패-\"거짓\" 항공 경력을 유발할 수 있습니다",
    "Aircraft operators may underreport the flight hours — saving considerable maintenance costs.": "항공기 운영자의 비행시간 조작 보고-짧은 비행시간을 보고함으로써 상당한 유지 관리 비용 절감이 가능합니다.",
    "Lack of a common solution that would prevent any modification or distortion of log data.": "로그 데이터의 수정이나 왜곡을 방지할 수 있는 기본적인 솔루션이 부족합니다.",
    "Aviation has high demand for replacing old-fashioned solutions with new technologies.": "항공의 구식 솔루션을 새로운 기술로 대체하려는 요구가 높습니다.",
    "Flight schools need more sophisticated tools to manage student records and aircraft fleet.": "비행 학교는 학생 기록과 항공기 관리를 위한 보다 정교한 도구의 필요합니다.",
    "Solution": "솔루션",
    "The improvement in aviation safety today can be achieved by using blockchain technology. It will exclude the possibility of loss, distortion or forgery of vital log data, therefore significantly reducing the risk of fatal accidents. Information should be transparent and available for the authorities to improve safety.": "현재 항공 안전성은 블록체인 기술의 접목을 통해 더욱 향상시킬 수 있습니다. 중요한 로그 데이터의 손실, 왜곡 또는 위조 가능성을 배제하여 중대한 사고의 리스크를 현저하게 줄일 수 있습니다. 안전성을 향상 시키기 위해서 정보는 투명하고 관계자들이 열람 가능해야 합니다.",
    "Advantages of Aeron blockchain solution for aviation": "항공에 대한 Aeron블록체인 솔루션의 이점",
    "Blockchain technology ensures that vital log data cannot be altered.": "블록체인 기술로 중요한 로그 데이터를 변경할 수 없습니다.",
    "Multi-sig authentication system provides data security.": "다중 서명 인증 시스템을 통해 데이터 보안이 가능합니다.",
    "Information is stored in the blockchain, transactions are transparent and can be viewed by all users.": "정보는 블록체인 기술로 보관되며 거래는 투명하고 모든 사용자가 열람할 수 있습니다.",
    "One Pager": "One Pager",
    "is the new standard of aviation safety, embodied in a line of innovative products:": "은 아래 혁신적인 제품들이 구현된 항공 안전의 새로운 기준입니다.",
    "Pilot App": "파일럿 App",
    "mobile / web": "스마트폰/웹사이트",
    "Application for the pilot’s personal use to log the flight hours.": "비행 시간 로그를 위한 파일럿의 개인 어플리케이션",
    "Global Aviation Register with": "탈중심형 기록 시스템을 통한",
    "Decentralized Record System": "글로벌 항공 신청",
    "web portal": "웹 포탈",
    "Blockchain powered global database of aviation services available to prospective passengers or flight school students.": "블록체인은 향후 고객 또는 비행 학교 학생들에게 제공 가능한 항공 서비스의 글로벌 데이터 베이스를 작동시킵니다.",
    "Aviation Company App": "항공 회사 App",
    "Corporate application to log and cross-verify data from flight schools, aircraft operators, maintenance organizations and other sources.": "항공 학교, 항공기 운영 업체, 유지 보수 기관 및 기타 출처에서 데이터를 기록하고 상호 인증하는 기업용 어플리케이션입니다.",
    "How it Works": "운영 방식",
    "In case of any mismatch in data between any Aeron data source with either the ATC, pilot, or operator, aviation authorities can quickly detect and eliminate the problem. Aviation authorities can also detect any pilots operating with an expired license.": "ATC, 파일럿 또는 운영자와 Aeron 데이터 간의 불일치할 경우 항공 관계자는 신속하게 문제를 감지하고 제거할 수 있습니다. 항공 관계자는 만료된 면허증을 소유하고 있는 파일럿도 감지할 수 있습니다.",
    "Pilot Application": "파일럿 어플리케이션",
    "Pilots are able to log flight hours and submit data. The pilot app also offers a loyalty program and gives access to the best curated offers.": "파일럿은 비행 시간을 기록하고 데이터를 제출할 수 있습니다. 파일럿 app는 로열티 프로그램 및 최고의 큐레이터를 제공합니다.",
    "Consumer": "고객",
    "Passengers and flight school students can access validated global database of aviation services through": "탑승객과 비행 학교 학생들은 aerotrips.com에서 검증된 항공 서비스 데이터 베이스를 이용할 수 있습니다.",
    "Air Traffic Control": "항공 교통 통제",
    "In select locations, Air Traffic Control data is processed through Data Hub automatically and verifies log entries made by Pilots and Companies (to confirm the actual flight took place).": "일부 지역에서는 항공 굥통 통제 데이터가 자동으로 데이터 허브를 통해 처리되며 조종사와 회사가 작성한 로그 엔트리를 확인합니다(실제 비행 여부 확인).",
    "Company Application": "회사 어플리케이션",
    "Maintenance Organizations log service data and submit to blockchain through the company application.": "관리 기관은 회사 어플리케이션을 통해 서비스 데이터를 기록하고  블록체인에 제출합니다.",
    "Aircraft Operators log flight data and submit to blockchain through the company application.": "항공기 운영자는 비행 데이터를 기록하고 회사 어플리케이션을 통해 블록체인에 제출합니다.",
    "Fixed Base Operators submit airport services data to blockchain through the company application.": "고정 기지 운영자는 공항 서비스 데이터를 회사 어플리케이션을 통해 블록체인에 제출합니다.",
    "To further develop and launch our products, we introduce Aeron (ARN) utility token and conduct a Token Sale. We invite you to take part in building solution for safer aviation practices. Once the sale is completed, the token will be listed on major cryptocurrency exchanges to ensure liquidity.": "저희 제품을 더욱 개발하고 출시하기 위해 Aeroon(ARN) 유틸리티 토큰을 소개하고 토큰세일을 진행합니다. 보다 안전한 항공을 위한 솔루션 구축에 여러분을 초대합니다. 세일이 종료되면 토큰은 주요 가상화폐 거래소에 상장되여 유동성을 보장합니다.",
    "Tokens will be distributed as follows:": "토큰은 다음과 같이 배포됩니다.",
    "sold to public in the token presale and general sale": "토큰 프리세일 과 일반 판매를 통해 대중들에게 판매됩니다.",
    "allocated for network growth to incentivise participation in the ecosystem": "에코시스템에 대한 참여를 장려하기 위해 네트워크 성장에 할당됩니다.",
    "retained for the development team": "개발팀을 위해 보유합니다.",
    "to cover administrative costs": "행정 비용을 충당하기 위해 사용됩니다.",
    "Aeron utility token will enable a thriving, self-sustaining ecosystem around the database and token holders:": "Aeron 유틸리티 토큰은 데이터베이스 및 토큰 소유자를 통해 확산 및 자급자족이 가능한 에코시스템입니다.",
    "Get profit with growth of ARN token market value": "ARN토큰 시장 가치의 상승으로 수익 창출",
    "Use ARN to pay for flight booking and Aeron services": "ARN을 사용하여 항공편 예약 및 Aeron서비스 비용 지불",
    "ARN will be convertible to BTC and ETH on exchanges": "ARN은 BTC 및 ETH로 교환 가능",
    "Purchase methods accepted:": "구매 수단:",
    "BTC and ETH": "BTC 및 ETH",
    "How to get ARN?": "ARN 구매 방법",
		"How to buy ARN tokens?": "ARN 구매 방법",
    "We accept:" : "구매 수단:",
    "100 million tokens issued": "1억개의 토큰 발행",
    "Ethereum ERC20 compliant": "이더리움 ERC20 준수",
    "SEC Howey test:": "SEC Howey 테스트:",
    "Risk score 10 (unlikely a security)": "리스크 점수 10(믿기 힘든 보안)",
    "View report": "리포트 보기",
    "Aeron (ARN) token smart contract": "Aeron(ARN)토큰 스마트 계약",
    "View at etherscan.io": "etherscan.io에서 보기",
    "ARN will be listed on major exchanges:": "ARN은 주요 거래소에 상장될 예정입니다",
    "May": "5월",
    "Global aviation market research": "세계 항공 시장 조사",
    "August": "8월",
    "Concept development for Aeron ecosystem": "Aeron 에코시스템에 대한 컨셉 개발",
    "October": "10월",
    "consumer portal development": "고객 포탈 개발",
    "March": "3월",
    "Building global flight school, AM and FBO database": "글로벌 비행 학교 건설, AM 및 FBO 데이터 베이스",
    "June": "6월",
    "public presentation": "공개 프레젠테이션",
    "September": "9월",
    "Aeron token sale": "Aeron 토큰 세일",
    "Pilot and Company applications MVP development": "파일럿 및 회사 어플리케이션 MVP 개발",
    "November": "11월",
    "consumer portal for aviation launch": "항공 고객 포탈 출시",
    "December": "12월",
    "Pilot and Company applications blockchain integration": "파일럿 및 회사 어플리케이션과 블록체인 접목",
    "February": "2월",
    "Lobbying with Aviation Authorities": "항공 관계자와 연결",
    "Pilot and Company applications public launch": "파일럿 및 회사 어플리케이션 공식 출시",
    "April": "4월",
    "integration with blockchain": "블록체인과의 통합",
    "Token payments for": "토큰 지불",
    "services": "서비스",
    "Movement of database to decentralized and encrypted storage": "데이터베이스를 탈중심형 및 가상화폐 보관소로 이동",
    "Aviation Authority": "항공 관계자",
    "portal development": "포탈 개발",
    "Aeron API public launch": "Aeron API 공식 출시",
    "Data Hub for ATC data automated processing development": "ATC 데이터 자동 처리르 위한 데이터 허브 개발",
    "January": "1월",
    "Aeron Salesforce integration": "Aeron Salesforce 통합",
    "Business development EMEA: negotiation & deals with Authorities": "사업 개발 EMEA: 관계자와의 협상 & 거래",
    "Aeron Membership program": "Aeron 회원 프로그램",
    "Big Data research launch": "빅데이터 리서치 출시",
    "Future": "향후",
    "Further growth of ecosystem: addition of miscellaneous services": "에코시스템의 추가 성장: 다양한 서비스의 추가",
    "SpaceX, Uber & Google flying cars pilot program collaboration": "SpaceX, Uber & Google 비행 차량 파일럿 프로그램 공동 작업",
    "Show more": "더 보기",
    "Show less": "닫기",
    "Our Team": "팀원",
    "Our core team has extensive flying experience and includes certified pilots, aviation engineers and aviation enthusiasts. Together with professional Solidity developers, UX/UI designers and marketing experts we are building a robust solution for safer aviation practices.": "핵심 팀원들은 비행 경험이 풍부하며 공인 파일럿, 항공 엔지니어 및 항공 애호가를 포함하고 있습니다. 전문 Solidity 개발자, UX/UI디자이너 및 마케팅 전문가와 함께 저희는 보다 안전한 항공을 위한 강력한 솔루션을 설립하고 있습니다.",
    "CEO": "CEO",
    "Artem has more than 15 years of experience in telecoms and finance. Ex-CEO of two national cellular operators and a serial entrepreneur in hi-tech industries. Aviation enthusiast and a Chartered Financial Analyst (CFA) charterholder since 2009.": "Artem은 통신 및 금융 분야에서 15년 이상의 경력을 보유하고 있으며 국가 셀룰러 운영진의 전CEO 및 하이테크 산업에서 지속적인 창업을 진행하고 있는 창업가입니다. 항공 매니아이며 2009년부터 CFA charterholder를 취득하였습니다.",
    "CTO": "CTO",
    "Nadezhda is an aircraft operation and air traffic management engineer with over 11 years of experience, specializing in full cycle of production aeronautical databases, flight crew training programs, flight simulators and computer based training development. EASA PPL(A) holder since 2013.": "Nadezhda는 11년 이상의 경험을 가진 항공기 운영 및 항공 교통 관리 엔지니어이며 항공 데이터베이스 생산, 비행기 파일럿 훈련 프로그램, 비행 시뮬레이터 및 컴퓨터 기반 교육 개발의 모든 과정에 정통합니다. 2013년 EASA PPL(A)를 취득하였습니다.",
    "CDO": "",
    "Konstantin has 14 years of experience in consulting, market research and financial businesses. Master of Science in Banking and Finance. A passionate small aviation enthusiast and Co-founder of": "Konstantin은 컨설팅, 시장 조사 및 금융 업무 분야에서 14년의 경력을 보유하고 있으며 은행업무 및 금융에 정통합니다. 소규모 항공의 열정적인 애호가이자 aerotrips.com의 공동설립자입니다.",
    "EASA certified pilot since 2013.": "2013년 EASE공인 파일럿 자격을 취득하였습니다.",
    "Architect": "Architect",
    "Ruslan is building scalable IT projects for over 16 years. CEO of a hosting and business intelligence company. With deep understanding of crowdfunding and technology, Ruslan is focused on creation of convenient and multifunctional products.": "Ruslan은 16년 이상의 IT프로젝트 구축 경험을 보유하고 있습니다. 호스팅 및 비즈니스 인텔리전스 회사의 CEO이며 크라우드 펀딩 및 기술에 대한 깊은 이해를 보유하여 편리하고 많은 기능을 탑재한 제품을 창출하는 것에 중점을 두고 있습니다.",
    "Business Development MEA": "Business Development MEA",
    "Ali started as a contractor in Titan Corps military ops division. Continued career as UN and military logistics agent and entrepreneur, with over 12 years experience in logistics management and finance. Aviation enthusiast, EASA certified pilot since 2011.": "Ali는 Titan Corps의 군사 작전 본부의 계약자로 시작하여 물류 관리 및 재무 분야에서 12년 이상의 경력을 보유한UN 및 군 물류 대리인 및 기업가로 커리어를 증가시켰습니다. 2011년 EASA공인 파일럿 자격을 취득하였습니다.",
    "Business Development China": "Business Development China",
    "Dmitri is a long term resident of China. Fluent in Mandarin, founder of several language schools and ex-CEO of Water Energy, a new energy startup in Xiamen. Crypto analyst and investor, supporting projects like TenX, IOTA, LBC and Steem.": "Dmitri는 중국의 장기 거주자이며 유창한 중국어 실력을 보유하고 있습니다. 여러 언어 학교의 설립자이자 Xiamen의 새로운 에너지 스타트업인 Water Energy의 전 CEO입니다. 가상화폐 분석가 및 투자자 이며 TenX, IOTA, LBC와 Steem같은 프로젝트들을 지원하였습니다.",
    "Business Development Europe": "Business Development Europe",
    "Andreas is a Founder and CEO at Andreas Fleischer Events, an international full service marketing agency. With wide network of contacts in Germany and other EU locations, Andreas is offering guidance and lobbying support to Aeron.": "Andreas는 국제 서비스 마케팅 대행사인 Andreas Fleischer Events의 설립자이자 CEO입니다. 독일 및 기타 유럽연합(EU)지역의 광범위한 네트워킹을 보유한 Andreas는 Aeron에서 가이드와 로비 등을 지원합니다.",
    "Product Designer": "Product Designer",
    "Kate is a seasoned Product Designer with more than 10 years of experience in UX and UI design. A fullstack designer, specialized on startups, usability consultant, lecturer and author of UX courses.": "Kate는 UX 및 UI디자인 분야에서 10년 이상의 경험을 보유한 숙련된 제품 디자이너입니다. 스타트업, 컨설턴트, 강사 및 UX과정 작가 분야에 정통한 디자이너입니다.",
    "Product Manager": "Product Manager",
    "Pavel is a specialist in stochastic analysis applications in financial markets, big data analysis and machine learning. Mathematician by education, ex-CTO in a consulting company specializing in operations excellence.": "Pavel은 금융 시장의 확률 분석 어플리케이션, 빅데이터 분석 및 기계학습 분야의 전문가입니다. 교육 분야에선 수학자이고 컨설팅 회사에서 우수한 운영을 진행한 전 CTO입니다.",
    "Customer Experience Analyst": "Customer Experience Analyst",
    "Kirill is a manager focused on business modelling and customer experience for over 12 years. Worked with the world’s biggest companies like Coca-Cola and Intel. With deep understanding of client needs, Kirill is responsible for matching expectations with a useful digital solution.": "Kirill은 12년 이상의 비즈니스 모델링 및 고객 서비스에 중점을 둔 경영자입니다. 코카콜라와 인텔과 같은 세계 최대 기업들과 협력한 경험이 있으며 고객의 요구사항에 대한 깊은 이해를 바탕으로 기대에 부응하는 유용한 디지털 솔루션을 제공합니다.",
    "Community Manager": "Community Manager",
    "Nastya is studying international relations at the university. Participated in organization and holding of forums, meetings and conferences dedicated the subject of cryptocurrencies since 2014. Nastya supports online communities for Aeron.": "Nastya는 대학에서 국제관계를 연구하고 있으며 2014년 이후 가상화폐에 관한 주제를 다룬 포럼, 회의 및 컨퍼런스의 단체 및 개최에 참여하였습니다. Aeron의 온라인 커뮤니티를 관리합니다.",
    "Public Relations Manager": "Public Relations Manager",
    "Maria is a manager focused on public relations with over 7 years experience in IT. Formerly corporate communications manager at Kaspersky Lab, one of the world's leading information security companies, Maria helps Aeron to drive communications and build brand awareness in the media.": "Maria는 IT분야에서 7년 이상의 경력을 보유하고 있는 홍보 및 섭외 경영자입니다. 전 세계 정보 보안 업체 중 하나인 Kaspersky Lab의 기업 커뮤니케이션 관리자이며 Aeron의 커뮤니케이션을 운영하고 미디어를 통한 브랜드 이미지 상승에 주력합니다.",
    "Advisory Board": "자문위원회",
    "London": "London",
    "Eric has over 10 years of experience working in and around Financial Technology. Eric has been in the blockchain space for the past few years and has been responsible for helping build some of today’s most exciting blockchain businesses. He is currently Managing Director for": "Eric은 Financial Technology관련 분야에서 10년 이상의 경력을 보유하고 있으며 지난 몇 년 동안 블록체인 분야에 종사하며 현재 가장 흥미로운 블록체인 비즈니스를 진행하는데 기여했습니다.",
    "which has been one of the longest running bitcoin exchanges, merchant processors, and pre-paid bitcoin card issuers.": "현재 가장 오랜 기간 운영되고 있는 비트코인 거래소, 무역 프로세스 및 비트코인 선불카드 발행 기업인 Cryptopay의 상무 이사로 근무하고 있습니다.",
    "Eric helps Aeron to setup effective business strategy: find long term partners, build effective business model, merge blockchain with real-world economy.": "Eric은 Aeron이 효과적인 비즈니스 전략(장기적인 파트너십 및 효과적인 비즈니스 모델을 구축하여 실물 경제와 블록체인의 병합)을 수립하는데 기여하였습니다.",
    "Moscow": "Moscow",
    "Business Development Advisor": "Business Development Advisor",
    "Nikolay is a blockchain business consultant. Ex-general manager and marketing director of KICKICO (raised over $20 million on ICO). Growth hacker for HTC, Microsoft, Unilever & more than 100 world’s biggest companies. Proud owner of 'Oscar' in Public Relations - Sabre awards for Coca-Cola campaign.": "Nikolay는 블록체인 컨설턴트입니다. KICKICO의 이사 및 마케팅 이사로 근무 하였습니다(ICO를 통해 2천만 달러 이상 모금). HTC, Microsoft, Unilever 및 100여개의 글로벌 기업들의 Growth Hacker이며  “Oscar” PR의 Proud owner입니다. –코카콜라 캠페인을 통해 Sabre 상 수상–",
    "Nikolay helps Aeron to establish presence on different markets: create product's unique selling proposition, perform marketing research, growth hack and improve existing product.": "Nikolay는 Aeron이 새로운 시장에서 입지를 확립하는데(제품의 독창적인 판매 제안서 작성, 마케팅 연구, growth hack 및 기존 제품 개선) 기여하였습니다.",
    "Limassol, Cyprus": "Limassol, Cyprus",
    "Aviation Advisor": "Aviation Advisor",
    "Constantinos is a Managing Director at Griffon Aviation, the first licensed flight school on Cyprus offering complete range of pilot courses: from basic to advanced Flight Instructor ratings. A Chartered Accountant (FCCA) and Auditor by profession, Constantinos offers a unique angle, combining extensive knowledge in accountancy and compliance with his passion in aviation.": "Constantinos는 Cyprus에서 최초로 공인된 파일럿 학교이며 모든 파일럿 교육 과정(기본부터 고급 비행까지)을 보유한 Griffon Aviation의 상무이사입니다. 공인회계사(FCCA) 및 전문 감사인으로서 회계학에 대한 광범위한 지식과 항공에 대한 열정을 토대로 독창적인 방향을 제시합니다.",
    "Constantinos supports Aeron in liaison with flight schools worldwide, to build awareness and ensure recognition of Aeron solution": "Constantinos는 전 세계 파일럿 학교와 연락하여 Aeron 솔루션을 인지하고 신뢰할 수 있도록 지원합니다.",
    "Riga, Latvia": "Riga, Latvia",
    "Legal Advisor": "Legal Advisor",
    "Dmitrijs a partner of an International consulting company": "Dmitrijs는 국제 컨설팅 회사인 Baltconsult의 파트너입니다.",
    "He has more than 12 years experience in legal practice: corporate disputes, tax risk prevention, immigration law, registration and licensing of payment systems, representation of interests of investors engaged in a work with startups in the field of information technology.": "법무 분야(기업 분쟁, 세무 위험 방지, 출입국 관리법, 지불 시스템 등록 및 허가)에 12년 이상의 경력을 보유하고 있으며 IT분야의 스타트업 업무와 관련된 투자자들에 중점을 두고 있습니다.",
    "Dmitrijs supports Aeron in legal aspects of the Token Sale to ensure compliance and design the robust legal platform for Aeron application worldwide.": "Dmitrijs는 Aeron의 토큰세일을 법적 측면에서 지원하여 규정을 준수하며 강력하고 합법적인 글로벌 Aeron 어플리케이션 플랫폼을 설계합니다.",
    "Blockchain Tech Advisor": "Blockchain Tech Advisor",
    "Vladimir has a master's degree in physics. He has been working as a lead programmer in financial, aerospace and data analysis sectors. His biggest project was development of the derivatives matching engine and risk management systems for Moscow Exchange. Vladimir was a CTO of trueflip.io leading a successful ICO and developed many other projects related to cryptocurrencies and blockchain.": "Vladimir는 물리학 석사 학위를 보유하고 있으며 금융, 항공 우주 및 데이터 분석 분야에서 메인 프로그래머로 근무하였습니다. 가장 대표적인 프로젝트는 모스크바 거래소의 파생 상품 매칭 엔진 및 위험 관리 시스템 개발입니다. Vladimir는 trueflip.io의 CTO로서 성공적인 ICO를 주도하였으며 가상화폐와 블록체인에 연관된 기타 여러 프로젝트들을 개발하였습니다.",
    "Vladimir helps Aeron to drive technical strategy and design architecture of the blockchain based database for aviation.": "Vladimir는 Aeron의 블록체인 기반 항공 데이터베이스에 관한 기술 전략과 디자인 구축에 기여합니다.",
    "Aeron in Press": "Aeron 관련 기사",
    "September 22, 2017": "9月22日2017年",
    "September 20, 2017": "9月20日2017年",
    "September 18, 2017": "9月18日2017年",
    "August 9, 2017": "8月9日2017年",
    "August 8, 2017": "8月8日2017年",
    "Aeron’s ambition is to make flying safer with the latest blockchain technology. That will take experience, connections, and resources.": "Aeron의 목표는 최신 블록체인 기술을 통해 더욱 안전한 비행을 실현하는 것입니다. 이는 경험, 통합 및 자원을 필요로 합니다.",
    "We welcome your interest and support!": "귀하의 관심과 지원을 환영합니다!",
    "Be the first to receive our updates:": "업데이트를 가장 먼저 받아 보세요",
    "Please enter a valid Email address!": "유훃나 이메일 주소를 입력해주세요!",
    "Thank you! We will keep you informed by email.": "감사합니다! 이메일을 통해 연락 드리겠습니다.",
    "Sorry, it seems that mail server is not responding. Please try again later!": "죄송합니다. 메일 서버가 응답하지 않습닏. 잠시 후 다시 시도해주세요!",
    "Subscribe": "구독하기",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "Terms and Conditions": "이용약관",
    "Media Kit": "Media Kit",
    "days left": "일 남음",
    "ends today": "금일 종료",
    "October 2, 2017": "10月2日2017年",
    "October 9, 2017": "10月9日2017年",
    "October 16, 2017": "10月16日2017年",
    "October 23, 2017": "10月23日2017年",
    "offered to public in the token sale.": "",
    "20 million tokens are sold now and 40 million tokens will be frozen for sale at market price in 2018 and onwards, once the roadmap milestones are achieved": "",
    "remains": "",
    "up to": "",
    "sold out": ""	},
	"regex": [




	]
}
